有冇啲工廈單位唔洗簽一年死約？

同啲朋友想租個工廈單位擺下啲雜物同埋貨
但呢個時勢驚收入唔穩定簽咗一年死約負擔唔起
之前都租過啲工廈可以短租
想問吓各位巴絲有冇好介紹

利申學生哥pt

收入唔穩定就唔好搞啦

見過有少少少部份會講明可以短租 但應該貴啲

迷你倉

咪玩人啦
有穩定收入再諗

留tg傾下

未搵到錢就唔好有依啲諗頭先啦